普巴鼓勵隊友：繼續為曼聯奮戰！

【體育】曼聯中場保羅普巴賽後在Twitter激勵隊友繼續努力加油，儼然球隊的領袖。

曼聯周二歐聯分組賽主場與華倫西亞互交白卷，球員的表現再次備受抨擊。不過貴為主將之一，近期新聞人物保羅普巴（Paul Pogba）在比賽期間及賽後俱顯得具戰意，他賽後在社交網站寫道：「繼續為曼聯奮戰！」，這個留言短短幾小時已經有接近2萬個「like」，支持者之中，有人留言要領隊摩連奴滾蛋。

普巴今仗未能帶領球隊贏波，但場上一個片段卻令他贏得不少掌聲，他一次在中場迎波後，看到難以把皮波傳向前場，於是用手勢要中鋒盧卡古多跑動，或回來主動迎接傳球。這個做法贏得網民支持，表示終於有人看到盧卡古在偷懶。

不過也有網友發現普巴自己也有失誤，一次對方在右路突破，普巴上前正要防守竟然倒地摸起左腳腕，結果對手在無人看管直奔底線傳中。

圖片來源 : Twitter圖片

Here to help=Pogba

加油 普巴

演技影帝級數

輝停U like柒

都係要等摩佬仆左街先扶

你地繼續 我走先了

Let's keep fighting united, not fighting for united

內戰

普巴今仗未能帶領球隊贏波，但場上一個片段卻令他贏得不少掌聲，他一次在中場迎波後，看到難以把皮波傳向前場，於是用手勢要中鋒盧卡古多跑動，或回來主動迎接傳球。這個做法贏得網民支持，表示終於有人看到盧卡古在偷懶。

咁都有得J

UNITED= ANTI-MOURINHO UNITED

然後轉會走人

咩野呀，出個post都講到係領袖
連登咪個個都係領袖？

第一步就係趕走摩佬

學丙朗 傷出場做教練 威俾摩連奴睇

軒達臣場場都手指指

不過我走先

落場當fighting咗啦屌

系

往死裏fight

我怕季中佢死去疤塞 再叫你獌Fight

其實啲球員都算厚度 咁都唔輸番幾粒趕走個仆街老細

Lkk咪仲勁
次次斷波就拍手